1010同smartone點揀

用緊1010就到期
佢offer個價同smt差唔多
邊間好啲?

1010 12gb+用量王
Smt 真無限

smartone 因為得佢唔係用屎為設備

緊係smt
1010 csl旺區地鐵成日load空氣

正式發起《我係黃店》運動

smt
可以係1010收唔到嘅時候收爆

我會用 SMT 囉.

1010老世 李澤楷
Smt 新鴻基

曲線用華為設備，留意番前幾日手機新聞

佢同hkbn合作，hkbn嗰server用咪一樣

我投SmarTone 一票

1010

1010暫時得兩個站收唔到
請問Smt咩情況?

想八卦問吓
Smt開你幾錢offer

1010 啦

最近smt 慢左好多, 踩沉船喇

1010幾錢？

ericsson 萬歲！！！
你件傻鳩

我用緊SMT

個個轉smt咪輪到smtload 空氣

28x

快啲轉過黎smt攬炒啦

Ching覺得點?
多唔多站收唔到

都係28x

smt